{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 왕산예림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合は、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してこそ、次の顧客の利用が円滑になります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、101、102、103、104、105号で利用できます。 また、バーベキュー場やフットサル場もあり、冬でも暖かい場所でバーベキューができます。 バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンで、基本のタレはご用意しております。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。 周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、実尾島撮影地、仙女岩海水浴場、王山海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してこそ、次の顧客の利用が円滑になります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、101、102、103、104、105号で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やフットサル場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場やフットサル場もあり、冬でも暖かい場所でバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、海水浴場が近くにあるので観光も楽しめます。周辺の観光地としては乙旺里海水浴場、実尾島撮影地、仙女岩海水浴場、王山海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 544
    }
}